[有圖] 去樓下茶記買咗個豆腐火腩飯

是咁的，今日喺樓下間茶記叫咗個雙餸飯，30蚊
咁啱有豆腐火腩飯，就叫咗啦
滿心歡喜影咗張靚相，諗住連篇潮文post去facebook呃吓like

30蚊嚟講真係好ok嘅

好啦，當我一路食一路search緊篇潮文果陣，
發現啱啱不起舊豆腐有dd特別
佢色澤同普通豆腐一樣，但係佢背面
竟然 釀 咗 隻 小 強

喺呢個決定香港存亡嘅危急關頭，喺咁有意義嘅豆腐火腩入面釀咗隻強，我相信，呢個係某d人托茶記俾我嘅特別暗示嚟

我望住隻強好耐，都諗唔到到底想我做d乜

於是我冒住食過鐘嘅風險，走咗落去茶記，細細聲咁同個伙記講，

“啱啱個豆腐火腩入面，有隻強喎”

個伙記即刻擘大哂對原本無哂神嘅雙眼，用好堅定嘅眼神同我打開咗盒飯

之後，佢一句sorry都無，就換咗第盒飯俾我

窩蛋免治牛飯

呢個又有咩含義呢？我係咪已經接近真相嘅核心？

而家我坐喺公司，好驚有洗頭車嚟運我走，

請問如何等待被運走而不失霸氣？

甲由讓豆腐

豆腐強哥點都好過咖哩亞古獸飯

食得豆腐火腩飯我相信你都唔係一個膚淺既男人。樓主呢種男人應該係好似舊火腩咁，每一舊都經過高溫既千錘百煉。宜家只不過係隻曱甴讓左係舊豆腐入面，做男人咩風浪未見過？你有無見過地盤佬會怕曱甴？

無怕呀，不過我想知你係咪會食強㗎
我無呢個喜好，又懷疑有重大任務俾我，咪去回任囉

幽默感呢家野......

一陣窩蛋免治牛飯有隻蒼蠅係入面

不嬲講開爛gag 多謝讚賞

無呀咩都無

阿強已經碎左, 撈左落免治牛 ~

下次叫佢讓錢算啦， 仲食